\resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
        {Desarrollador Digital Freelance}{Mayo 2024 -- Enero 2026}
        {Autónomo}{Armenia, Quindío}
        \resumeItemListStart
            \resumeItem{Desarrollé aplicaciones web modernas con React, Next.js y Spring Boot, integrando mejores prácticas de SEO para maximizar el posicionamiento y alcance digital.}
            \resumeItem{Diseñé e implementé soluciones de backend robustas basadas en Arquitectura Limpia y Microservicios, garantizando la escalabilidad y facilidad de mantenimiento del código.}
            \resumeItem{Gestioné el ciclo completo de desarrollo, asegurando la entrega de productos de software personalizados y de alto rendimiento desplegados en infraestructura cloud.}
            \resumeItem{Realicé la integración eficiente de APIs y optimización de bases de datos, manteniendo altos estándares de calidad y seguridad en cada proyecto.}
        \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
        {Auxiliar de Docencia de Matemáticas y Programación}{Agosto 2024 -- Noviembre 2025}
        {Universidad del Quindío}{Armenia, Quindío}
        \resumeItemListStart
            \resumeItem{Impartí clases de refuerzo en Matemáticas y Programación, aclarando dudas y reforzando conceptos clave.}
            \resumeItem{Diseñé y resolví ejercicios prácticos para consolidar la comprensión de los temas vistos en clase.}
            \resumeItem{Brindé apoyo académico a estudiantes en horarios de tutoría, mejorando su rendimiento y motivación.}
            \resumeItem{Elaboré guías y materiales didácticos, facilitando la preparación para parciales y exámenes finales.}
        \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
        {Asistente Virtual}{Diciembre 2022 -- Abril 2024}
        {Profesor Mg. Will Yesid López Echeverri}{Armenia, Quindío}
        \resumeItemListStart
            \resumeItem{Coordiné reuniones y tareas con Slack y Zoom, asegurando comunicación ágil y efectiva.}
            \resumeItem{Gestioné documentos y proyectos mediante Microsoft Office, Google Workspace y plataformas en la nube (OneDrive, Google Drive).}
            \resumeItem{Organicé eventos académicos, fortaleciendo habilidades de planificación y gestión del tiempo.}
            \resumeItem{Diseñé contenido digital y páginas web con Canva y gestores de contenido, impulsando la presencia virtual.}
            \resumeItem{Implementé Notion para la gestión de proyectos y produje videos educativos.}
            \resumeItem{Redacté documentos académicos siguiendo normas APA y manejé información confidencial con integridad.}
        \resumeItemListEnd
\resumeSubHeadingListEnd
